Chaque [média temporel](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#media-temporel-type-son-video-et-synchronise) et [non temporel](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#media-non-temporel) vérifie-t-il une de ces conditions (hors cas particuliers) ?

* Le nom, le rôle, la valeur, le paramétrage et les changements d’états des [composants d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface)s sont accessibles aux technologies d’assistance via une API d’accessibilité.
* Une alternative [compatible avec une API d’accessibilité](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#compatible-avec-les-technologies-d-assistance) permet d’accéder aux mêmes fonctionnalités.
